[{"posicao":1,"datePort":"DE 10 DE JUNHO DE 2011.","numPort":"35","nameDoc":"https:\/\/ibiruba.ifrs.edu.br\/site\/midias\/arquivos\/20116511439696boletim_de_servico__junho_2011_.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-1' id='relevancia-1' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":" <strong>EDIMAR<\/strong> <strong>MANICA<\/strong>, Professor de Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e , Tecnol\u00f3gico e \u00c2NGELO MOZART MEDEIROS DE OLIVEIRA, Professor de Ensino , B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico; os T\u00e9cnicos-Administrativos ALINE TERRA SILVEIRA  Bibliotec\u00e1ria e TATI\u00c9LLI CECCONELLO, Assistente de Alunos; os alunos LAURA , CALEGARO SIGNOR e FELIPE AHLERT, respectivamente titulares e suplentes, para sob a , presid\u00eancia do primeiro constitu\u00edrem a Subcomiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o - SPA do IFRS \u2013 , Campus Avan\u00e7ado Ibir..."},{"posicao":2,"datePort":"31 DE JULHO DE 2018.","numPort":0,"nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/ibiruba\/wp-content\/uploads\/sites\/4\/2018\/09\/Boletim-de-servi%C3%A7o-7-2018.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-2' id='relevancia-2' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":" <strong>Edimar<\/strong> <strong>Manica<\/strong>, SIAPE n\u00ba 1804782, Representantes Tec. Administrativos:, - Iuri Guissoni Quaglia, SIAPE n\u00ba 2165103 , - Lucas de Andrade, SIAPE n\u00ba 2155228, Representantes Docentes:, - Renata Porto Alegre Garcia, SIAPE n\u00ba 1788008, - Rafael Zanatta Scapini, SIAPE n\u00ba 2113322, Representantes Discentes:, - Bernardo Rota, Matr\u00edcula n\u00ba 07180100, - Lucas Jurandy Hefle Neves, Matr\u00edcula n\u00ba 07180168, Revogar a portaria n\u00ba 66\/2018, referente ao mesmo assunto., Prof\u00aa. Sandra Rejane Zorzo Peringer, D..."},{"posicao":3,"datePort":"27 DE FEVEREIRO DE 2019.","numPort":"21","nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/ibiruba\/wp-content\/uploads\/sites\/4\/2019\/04\/Boletim-de-servi%C3%A7o-2-2019.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-3' id='relevancia-3' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":" <strong>Edimar<\/strong> <strong>Manica<\/strong>, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 1804782, - Ramone Tramontini, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 2858717, Suplente:, 15, - Raquel Lorensini Alberti, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 1306033, - Helder Madruga de Quadros, matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 1828638, Art. 2\u00ba - Revogar a portaria n\u00ba 114\/2018, referente ao mesmo assunto., Migacir Trindade Duarte Fl\u00f4res, Diretora Geral Pro-Tempore..."},{"posicao":4,"datePort":"27 DE SETEMBRO DE 2019.","numPort":0,"nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/ibiruba\/wp-content\/uploads\/sites\/4\/2019\/11\/Boletim-de-servi%C3%A7o-9-2019.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-4' id='relevancia-4' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":" <strong>Edimar<\/strong> <strong>Manica<\/strong>, SIAPE n\u00ba , 1804782, Tarsila Rubin Battistella, SIAPE n\u00ba , 1201120, Suzana Ferreira da Rosa, SIAPE n\u00ba, 2917801, Raquel Lorensini Alberti, SIAPE n\u00ba , 1306033, Eduardo Montezano, SIAPE n\u00ba , 1796015, Paula Gaida Winch, SIAPE n\u00ba , 1716767, Magda da Silva Pereira, SIAPE n\u00ba , 2917805, Nath\u00e1lia Luisa Gasparini, SIAPE n\u00ba , 3136502, Andr\u00e9 Ricardo Dierings, SIAPE n\u00ba , 1804751, Discente Titular Discente Suplente, Aline Elisandra Kloh dos Santos, ma-, tr\u00edcula n\u00ba 07200038, Francie..."},{"posicao":5,"datePort":"26 DE SETEMBRO DE 2018.","numPort":0,"nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/ibiruba\/wp-content\/uploads\/sites\/4\/2018\/11\/Boletim-de-Servi%C3%A7o-9-2018.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-5' id='relevancia-5' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":" <strong>EDIMAR<\/strong> <strong>MANICA<\/strong>, Professor do Ensino B\u00e1sico, T\u00e9cnico e Tecnol\u00f3gico, Matr\u00edcula SIAPE n\u00ba   15 , 1804782, Representante Desenvolvimento Institucional, ANA PAULA DE ALMEIDA, Assistente , Social, matr\u00edcula SIAPE n\u00b01800168, Representante Assist\u00eancia Estudantil, DIONEI SCHWAAB , BRANDT, Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o, Matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 2050864, Representante Registros , Acad\u00eamicos, ANDR\u00c9IA TEIXEIRA INOCENTE, Pedagoga, Matr\u00edcula SIAPE n\u00ba 1808305  Representante Pedag\u00f3gico, IVO MAI, Professor ..."},{"posicao":6,"datePort":"DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020","numPort":"220","nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/boletim_servico_fevereiro.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-6' id='relevancia-6' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 220, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020 , O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO , SUL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto Presidencial, de 11\/02\/2020, publicado no , DOU, de 12\/02\/<strong>2020<\/strong>, RESOLVE:   Art. 1\u00ba REVOGAR a Portaria n\u00ba 421, de 05 de julho de 2019; , Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o , do Contrato n\u00ba 93\/2017, firmado entre o IFRS e a empresa Netare ..."},{"posicao":7,"datePort":"2020","numPort":"393","nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Boletim-de-Pessoal-Diario-N\u00ba-43-05.06.2020.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-7' id='relevancia-7' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 393 DE 04 DE JUNHO DE 2020    , O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO , RIO GRANDE DO SUL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto , Presidencial de 11\/02\/2020, publicado no DOU de 12\/02\/2020, e CONSIDERANDO   , - a Resolu\u00e7\u00e3o CONSUP N\u00b0 017 de 22 de maio de 2020  que aprova a prorroga\u00e7\u00e3o , do prazo de suspens\u00e3o das atividades acad\u00eamicas e administrativas presenciais do IFRS at\u00e9 03 , de Julho de <strong>2020<\/strong>;    - a Portaria..."},{"posicao":8,"datePort":"DE 29 DE JUNHO DE 2020","numPort":"431","nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Boletim_servico_junho_2020.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-8' id='relevancia-8' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 431, DE 29 DE JUNHO DE 2020   O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO , GRANDE DO SUL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto Presidencial, de , 11\/02\/2020, publicado no DOU, de 12\/02\/2020, e CONSIDERANDO:  ,  - O disposto na Lei n\u00ba 13.979, de 06 de fevereiro de 2020;  , - A Portaria n\u00ba 356\/GM\/MS, de 11 de mar\u00e7o de 2020;  , - A Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 21, de 16 mar\u00e7o de <strong>2020<\/strong>, do Minist\u00e9rio da , Economia\/Secretaria Espec..."},{"posicao":9,"datePort":"DE 06 DE MAIO DE 2020","numPort":"354","nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/BOLETIM-MENSAL-MAIO-2020.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-9' id='relevancia-9' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 354, DE 06 DE MAIO DE 2020   O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO , GRANDE DO SUL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto Presidencial, de , 11\/02\/2020, publicado no DOU, de 12\/02\/2020, RESOLVE:   Art. 1\u00ba INTERROMPER as f\u00e9rias nos termos do artigo 80 da Lei 8112\/90, do servidor , FABRICIO SOBROSA AFFELDT, matr\u00edcula SIPE 01409345, a partir do dia 26\/05\/<strong>2020<\/strong>, referente ao , exerc\u00edcio 2019, parcela 1, iniciada em 25\/05\/202..."},{"posicao":10,"datePort":"2020","numPort":"310","nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Boletim-de-Pessoal-Diario-No-42-20.04.2020.pdf","DocRelevante":"<select class='relevancia' name='relevancia-10' id='relevancia-10' required>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option><\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='sim'>Sim<\/option>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<option value='nao'>N\u00e3o<\/option>\r\n\t\t\t\t\t<\/select>","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 310 DE 16 DE ABRIL DE 2020    , O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO , RIO GRANDE DO SUL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto , Presidencial de 11\/02\/2020, publicado no DOU de 12\/02\/2020, e CONSIDERANDO   , - a Portaria N\u00ba 288, de 19 de mar\u00e7o de <strong>2020<\/strong>, que suspende as atividades letivas , em todos os campi do IFRS, e orienta a organiza\u00e7\u00e3o das atividades administrativas no contexto , de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 transmiss\u00e3o d..."}]