[{"posicao":1,"datePort":"06\/02\/2020","numPort":"1269","nameDoc":"https:\/\/www1.ufrgs.br\/sistemas\/sde\/gerencia-documentos\/index.php\/publico\/ExibirPDF?documento=104922","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 1269 de 06\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, A PR\u00d3-REITORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS EM EXERC\u00cdCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO, GRANDE DO SUL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 8117, de 10 de outubro, de 2016, RESOLVE, Conceder Progress\u00e3o por M\u00e9rito Profissional aos servidores T\u00e9cnico-Administrativos em Educa\u00e7\u00e3o, que completaram interst\u00edcio para progredir em janeiro de <strong> 2020 <\/strong>, no...\/<strong> 2020 <\/strong>, V\u00c2NIA CRISTINA SANTOS PEREIRA, Pr\u00f3-Reitora de Gest\u00e3o de Pessoas em exerc\u00edcio..."},{"posicao":2,"datePort":"14\/11\/2019","numPort":"10329","nameDoc":"https:\/\/www1.ufrgs.br\/sistemas\/sde\/gerencia-documentos\/index.php\/publico\/ExibirPDF?documento=100944","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 10329 de 14\/11\/2019, O PR\u00d3-REITOR DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de, suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7626, de 29 de setembro de 2016, Resolve: Publicar as Datas Acad\u00eamicas para o primeiro e segundo semestr... <strong> 2020 <\/strong>. (Portaria n\u00ba 9889\/2019)., OBSERVA\u00c7\u00c3O:, As datas espec\u00edficas referentes \u00e0s monitorias acad\u00eamicas ser\u00e3o divulgadas em calend\u00e1rio, pr\u00f3prio. VLADIMIR PINHEIRO DO NASCIMENTO, Pr\u00f3-Reitor de Gradua\u00e7\u00e3o..."},{"posicao":3,"datePort":"13\/02\/2020","numPort":"1511","nameDoc":"https:\/\/www1.ufrgs.br\/sistemas\/sde\/gerencia-documentos\/index.php\/publico\/ExibirPDF?documento=105222","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 1511 de 13\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, O PR\u00d3-REITOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no, uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7684, de 03 de outubro de 2016, RESOLVE, Retificar a Portaria n\u00ba 1001\/<strong> 2020 <\/strong>, de 30\/01\/<strong> 2020 <\/strong>, que designou, temporariamente, DANIELA, PINHEIRO MACHA...\/<strong> 2020 <\/strong> com o decorrente pagamento das vantagens por 26 dias...\"; ficando ratificados os demais, termos., MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA, Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas..."},{"posicao":4,"datePort":"05\/03\/2020","numPort":"1857","nameDoc":"https:\/\/www1.ufrgs.br\/sistemas\/sde\/gerencia-documentos\/index.php\/publico\/ExibirPDF?documento=105582","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 1857 de 05\/03\/<strong> 2020 <\/strong>, O PR\u00d3-REITOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no, uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7684, de 03 de outubro de 2016, RESOLVE, Conceder Progress\u00e3o por Capacita\u00e7\u00e3o, a contar de 14\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, referente ao interst\u00edcio de, 09\/08\/2018 a 13\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, para o servidor YURI FERNANDES VAN DER HALEN PITTA, ocupante do cargo de, Assisten...\/<strong> 2020 <\/strong>), MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA, Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas..."},{"posicao":5,"datePort":"01\/11\/2019","numPort":"9889","nameDoc":"https:\/\/www1.ufrgs.br\/sistemas\/sde\/gerencia-documentos\/index.php\/publico\/ExibirPDF?documento=100323","conteudo":" <strong> 2020 <\/strong>, 02 P\u00f3s Conselho da EJA, 03 Festa da Primavera, 15 Divulga\u00e7\u00e3o do Edital de Vagas do Ensino Regular de 2021, 17 a 24 OCA - Olimp\u00edadas do Col\u00e9gio de Aplica\u00e7\u00e3o, 19 In\u00edcio das Inscri\u00e7\u00f5es do Edital de Vagas do Ensino Regular de 2021, NOVEMBRO, 06 T\u00e9rmino das Inscri\u00e7\u00f5es do Edital de Vagas do Ensino Regular de 2021, 09 a 13 Pr\u00e9 Conselho das Alfas, 11 Divulga\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es homologadas do Edital de Vagas do Ensino Regular de 2021, 16 a 20 Semana da Consci\u00eancia Negra, 18 Sorte... "},{"posicao":6,"datePort":"DE 15 DE ABRIL DE 2020","numPort":"309","nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/boletim_servico_abril-1.pdf","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 309, DE 15 DE ABRIL DE <strong> 2020 <\/strong> O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO , SUL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto Presidencial, de 11\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, publicado no , DOU, de 12\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, e CONSIDERANDO: - O disposto na Lei n\u00ba 13.979, de 06 de fevereiro de <strong> 2020 <\/strong>; - A Portaria n\u00ba 356\/GM\/MS, de 11 de mar\u00e7o de <strong> 2020 <\/strong>; - A Instru\u00e7\u00e3o N...\/<strong> 2020 <\/strong>. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor nesta data. J\u00daLIO XANDRO HECK , Reitor do IFRS ..."},{"posicao":7,"datePort":"DE 08 DE ABRIL DE 2020","numPort":"301","nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/BOLETIM-MENSAL-ABRIL-2020.pdf","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 301, DE 08 DE ABRIL DE <strong> 2020 <\/strong> , O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO , GRANDE DO SUL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto Presidencial, de , 11\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, publicado no DOU, de 12\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, RESOLVE: Art. 1\u00ba INTERROMPER as f\u00e9rias nos termos do artigo 80 da Lei 8112\/90, do servidor , ALEXANDRE JESUS DA SILVA MACHADO, matr\u00edcula SIPE 00220923, a partir do dia 14\/04\/<strong> 2020 <\/strong> referente ao...\/<strong> 2020 <\/strong>. J\u00daLIO XANDRO HECK , Reitor do IFRS ..."},{"posicao":8,"datePort":"DE 08 DE JUNHO DE 2020","numPort":"399","nameDoc":"https:\/\/ifrs.edu.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/BOLETIM-MENSAL-JUNHO-2020.pdf","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 399, DE 08 DE JUNHO DE <strong> 2020 <\/strong> , O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO , GRANDE DO SUL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto Presidencial, de , 11\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, publicado no DOU, de 12\/02\/<strong> 2020 <\/strong>, RESOLVE: Art. 1\u00ba INTERROMPER as f\u00e9rias nos termos do artigo 80 da Lei 8112\/90, do servidor , DANTE EMANUEL PEDROTTI, matr\u00edcula SIPE 01857120, a partir do dia 08\/06\/<strong> 2020 <\/strong>, referente ao , exerc?...\/<strong> 2020 <\/strong>. J\u00daLIO XANDRO HECK , Reitor do IFRS ..."},{"posicao":9,"datePort":"09\/01\/2020","numPort":"333","nameDoc":"https:\/\/www1.ufrgs.br\/sistemas\/sde\/gerencia-documentos\/index.php\/publico\/ExibirPDF?documento=103436","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 333 de 09\/01\/<strong> 2020 <\/strong>, O PR\u00d3-REITOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no, uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7684, de 03 de outubro de 2016, RESOLVE, Retificar a Portaria n\u00ba 59\/<strong> 2020 <\/strong>, de 03\/01\/<strong> 2020 <\/strong>, que designou, temporariamente, RAPHAEL ZILLIG, (Siape: 2611124) para substituir ALFREDO CARLOS STORCK (Siape:...\/<strong> 2020 <\/strong>...\"; ficando, ratificados os demais termos. , MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA, Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas..."},{"posicao":10,"datePort":"14\/01\/2020","numPort":"544","nameDoc":"https:\/\/www1.ufrgs.br\/sistemas\/sde\/gerencia-documentos\/index.php\/publico\/ExibirPDF?documento=103793","conteudo":"PORTARIA N\u00ba 544 de 14\/01\/<strong> 2020 <\/strong>, O PR\u00d3-REITOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no, uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o disposto na Portaria n\u00ba 7684, de 03 de outubro de 2016, RESOLVE, Retificar as Portarias n\u00ba 11567\/2019, de 28\/12\/2019 e 499\/<strong> 2020 <\/strong>, de 13\/01\/<strong> 2020 <\/strong>, que designou temporariamente, ADRIANA MORE PACHECO (Siape: 1736538) para substituir...\/<strong> 2020 <\/strong>\", ficando ratificados os demais termos., MAUR\u00cdCIO VI\u00c9GAS DA SILVA, Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas..."}]